1736 黑警強制終止遊行

1736 民陣副召集人指警察已中止遊行，民陣被要求需立即疏散銅鑼灣至中環遊行路線上的人群，否則召集人及大會需負上刑事責任，民陣呼籲所有人前往就近港鐵站等等離開。
#有線

屌啦一見多人出就驚 跟足劇本引發衝特 話你暴力然後tg放題

開佢老母花

推

估撚到啦

擺個劇本想做鳩民陣

繼續行啊

二百萬人驚閪？

屌又係咁
佢又覺得講句終止啲人可以即刻走到

見今日人多 就搵鬼搞事

而家成個港島塞撚哂人
當打機咩

走唔到即係暴動
立即離開，唔係開槍
開槍

想行，但唔熟喱邊，唔知點出去